import shuffleArray from '../shuffleArray/shuffleArray'

const Questions_Entreprenariat = [
  {
    question:
      'Quel est le principal défi auquel les entrepreneurs africains sont confrontés?',
    options: shuffleArray([
      'Accès au financement',
      'Manque de compétences',
      'Réglementations strictes',
    ]),
    answer: 'Accès au financement',
  },
  {
    question:
      'Quel pays européen est connu pour son écosystème de startups florissant?',
    options: shuffleArray(['Allemagne', 'France', 'Espagne']),
    answer: 'Allemagne',
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Afrique?",
    options: shuffleArray([
      'Marché en croissance',
      'Infrastructure développée',
      "Main-d'œuvre coûteuse",
    ]),
    answer: 'Marché en croissance',
  },
  {
    question: 'Quel est un obstacle courant pour les entrepreneurs en Europe?',
    options: shuffleArray([
      'Bureaucratie',
      'Accès à internet',
      'Manque de marché',
    ]),
    answer: 'Bureaucratie',
  },
  {
    question: 'Quel secteur est en plein essor pour les startups en Afrique?',
    options: shuffleArray(['Technologie financière', 'Agriculture', 'Textile']),
    answer: 'Technologie financière',
  },
  {
    question:
      'Quel est un facteur clé de succès pour les entrepreneurs en Europe?',
    options: shuffleArray([
      'Innovation',
      "Coût de la main-d'œuvre",
      'Accès limité au marché',
    ]),
    answer: 'Innovation',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi unique pour les entrepreneurs en Afrique?',
    options: shuffleArray([
      'Infrastructure insuffisante',
      'Saturation du marché',
      'Réglementations laxistes',
    ]),
    answer: 'Infrastructure insuffisante',
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Europe?",
    options: shuffleArray([
      'Accès aux marchés internationaux',
      'Faible concurrence',
      "Main-d'œuvre non qualifiée",
    ]),
    answer: 'Accès aux marchés internationaux',
  },
  {
    question: 'Quel est un secteur prometteur pour les startups en Europe?',
    options: shuffleArray([
      'Technologie verte',
      'Extraction minière',
      'Textile',
    ]),
    answer: 'Technologie verte',
  },
  {
    question: 'Quel est un facteur limitant pour les entrepreneurs africains?',
    options: shuffleArray([
      "Accès à l'électricité",
      "Main-d'œuvre qualifiée",
      'Réglementations strictes',
    ]),
    answer: "Accès à l'électricité",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Afrique?",
    options: shuffleArray([
      'Marché en croissance rapide',
      'Infrastructure développée',
      "Main-d'œuvre coûteuse",
    ]),
    answer: 'Marché en croissance rapide',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi pour les entrepreneurs en Europe?',
    options: shuffleArray([
      'Bureaucratie complexe',
      'Accès à internet',
      'Manque de marché',
    ]),
    answer: 'Bureaucratie complexe',
  },
  {
    question: 'Quel secteur est en plein essor pour les startups en Afrique?',
    options: shuffleArray(['Technologie mobile', 'Agriculture', 'Textile']),
    answer: 'Technologie mobile',
  },
  {
    question:
      'Quel est un facteur clé de succès pour les entrepreneurs en Europe?',
    options: shuffleArray([
      'Accès au financement',
      "Coût de la main-d'œuvre",
      'Accès limité au marché',
    ]),
    answer: 'Accès au financement',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi unique pour les entrepreneurs en Afrique?',
    options: shuffleArray([
      "Manque d'infrastructure",
      'Saturation du marché',
      'Réglementations laxistes',
    ]),
    answer: "Manque d'infrastructure",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Europe?",
    options: shuffleArray([
      'Accès aux marchés internationaux',
      'Faible concurrence',
      "Main-d'œuvre non qualifiée",
    ]),
    answer: 'Accès aux marchés internationaux',
  },
  {
    question: 'Quel est un secteur prometteur pour les startups en Europe?',
    options: shuffleArray([
      "Technologie de l'information",
      'Extraction minière',
      'Textile',
    ]),
    answer: "Technologie de l'information",
  },
  {
    question: 'Quel est un facteur limitant pour les entrepreneurs africains?',
    options: shuffleArray([
      "Accès à l'électricité",
      "Main-d'œuvre qualifiée",
      'Réglementations strictes',
    ]),
    answer: "Accès à l'électricité",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Afrique?",
    options: shuffleArray([
      'Marché en croissance rapide',
      'Infrastructure développée',
      "Main-d'œuvre coûteuse",
    ]),
    answer: 'Marché en croissance rapide',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi pour les entrepreneurs en Europe?',
    options: shuffleArray([
      'Bureaucratie complexe',
      'Accès à internet',
      'Manque de marché',
    ]),
    answer: 'Bureaucratie complexe',
  },
  {
    question: 'Quel secteur est en plein essor pour les startups en Afrique?',
    options: shuffleArray(['Technologie mobile', 'Agriculture', 'Textile']),
    answer: 'Technologie mobile',
  },
  {
    question:
      'Quel est un facteur clé de succès pour les entrepreneurs en Europe?',
    options: shuffleArray([
      'Accès au financement',
      "Coût de la main-d'œuvre",
      'Accès limité au marché',
    ]),
    answer: 'Accès au financement',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi unique pour les entrepreneurs en Afrique?',
    options: shuffleArray([
      "Manque d'infrastructure",
      'Saturation du marché',
      'Réglementations laxistes',
    ]),
    answer: "Manque d'infrastructure",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Europe?",
    options: shuffleArray([
      'Accès aux marchés internationaux',
      'Faible concurrence',
      "Main-d'œuvre non qualifiée",
    ]),
    answer: 'Accès aux marchés internationaux',
  },
  {
    question: 'Quel est un secteur prometteur pour les startups en Europe?',
    options: shuffleArray([
      "Technologie de l'information",
      'Extraction minière',
      'Textile',
    ]),
    answer: "Technologie de l'information",
  },
  {
    question: 'Quel est un facteur limitant pour les entrepreneurs africains?',
    options: shuffleArray([
      "Accès à l'électricité",
      "Main-d'œuvre qualifiée",
      'Réglementations strictes',
    ]),
    answer: "Accès à l'électricité",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Afrique?",
    options: shuffleArray([
      'Marché en croissance rapide',
      'Infrastructure développée',
      "Main-d'œuvre coûteuse",
    ]),
    answer: 'Marché en croissance rapide',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi pour les entrepreneurs en Europe?',
    options: shuffleArray([
      'Bureaucratie complexe',
      'Accès à internet',
      'Manque de marché',
    ]),
    answer: 'Bureaucratie complexe',
  },
  {
    question: 'Quel secteur est en plein essor pour les startups en Afrique?',
    options: shuffleArray(['Technologie mobile', 'Agriculture', 'Textile']),
    answer: 'Technologie mobile',
  },
  {
    question:
      'Quel est un facteur clé de succès pour les entrepreneurs en Europe?',
    options: shuffleArray([
      'Accès au financement',
      "Coût de la main-d'œuvre",
      'Accès limité au marché',
    ]),
    answer: 'Accès au financement',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi unique pour les entrepreneurs en Afrique?',
    options: shuffleArray([
      "Manque d'infrastructure",
      'Saturation du marché',
      'Réglementations laxistes',
    ]),
    answer: "Manque d'infrastructure",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Europe?",
    options: shuffleArray([
      'Accès aux marchés internationaux',
      'Faible concurrence',
      "Main-d'œuvre non qualifiée",
    ]),
    answer: 'Accès aux marchés internationaux',
  },
  {
    question: 'Quel est un secteur prometteur pour les startups en Europe?',
    options: shuffleArray([
      "Technologie de l'information",
      'Extraction minière',
      'Textile',
    ]),
    answer: "Technologie de l'information",
  },
  {
    question: 'Quel est un facteur limitant pour les entrepreneurs africains?',
    options: shuffleArray([
      "Accès à l'électricité",
      "Main-d'œuvre qualifiée",
      'Réglementations strictes',
    ]),
    answer: "Accès à l'électricité",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Afrique?",
    options: shuffleArray([
      'Marché en croissance rapide',
      'Infrastructure développée',
      "Main-d'œuvre coûteuse",
    ]),
    answer: 'Marché en croissance rapide',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi pour les entrepreneurs en Europe?',
    options: shuffleArray([
      'Bureaucratie complexe',
      'Accès à internet',
      'Manque de marché',
    ]),
    answer: 'Bureaucratie complexe',
  },
  {
    question: 'Quel secteur est en plein essor pour les startups en Afrique?',
    options: shuffleArray(['Technologie mobile', 'Agriculture', 'Textile']),
    answer: 'Technologie mobile',
  },
  {
    question:
      'Quel est un facteur clé de succès pour les entrepreneurs en Europe?',
    options: shuffleArray([
      'Accès au financement',
      "Coût de la main-d'œuvre",
      'Accès limité au marché',
    ]),
    answer: 'Accès au financement',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi unique pour les entrepreneurs en Afrique?',
    options: shuffleArray([
      "Manque d'infrastructure",
      'Saturation du marché',
      'Réglementations laxistes',
    ]),
    answer: "Manque d'infrastructure",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Europe?",
    options: shuffleArray([
      'Accès aux marchés internationaux',
      'Faible concurrence',
      "Main-d'œuvre non qualifiée",
    ]),
    answer: 'Accès aux marchés internationaux',
  },
  {
    question: 'Quel est un secteur prometteur pour les startups en Europe?',
    options: shuffleArray([
      "Technologie de l'information",
      'Extraction minière',
      'Textile',
    ]),
    answer: "Technologie de l'information",
  },
  {
    question: 'Quel est un défi pour les entrepreneurs en Amérique?',
    options: shuffleArray([
      'Concurrence élevée',
      'Accès à internet',
      'Manque de marché',
    ]),
    answer: 'Concurrence élevée',
  },
  {
    question: 'Quel secteur est en plein essor pour les startups en Amérique?',
    options: shuffleArray(['Technologie', 'Agriculture', 'Textile']),
    answer: 'Technologie',
  },
  {
    question:
      'Quel est un facteur clé de succès pour les entrepreneurs en Amérique?',
    options: shuffleArray([
      'Innovation',
      "Coût de la main-d'œuvre",
      'Accès limité au marché',
    ]),
    answer: 'Innovation',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi unique pour les entrepreneurs en Amérique?',
    options: shuffleArray([
      'Réglementations strictes',
      'Saturation du marché',
      'Infrastructure insuffisante',
    ]),
    answer: 'Réglementations strictes',
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Amérique?",
    options: shuffleArray([
      'Accès aux marchés internationaux',
      'Faible concurrence',
      "Main-d'œuvre non qualifiée",
    ]),
    answer: 'Accès aux marchés internationaux',
  },
  {
    question: 'Quel est un secteur prometteur pour les startups en Amérique?',
    options: shuffleArray([
      'Technologie verte',
      'Extraction minière',
      'Textile',
    ]),
    answer: 'Technologie verte',
  },
  {
    question:
      'Quel est un facteur limitant pour les entrepreneurs en Amérique?',
    options: shuffleArray([
      "Accès à l'électricité",
      "Main-d'œuvre qualifiée",
      'Réglementations strictes',
    ]),
    answer: "Accès à l'électricité",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Amérique?",
    options: shuffleArray([
      'Marché en croissance rapide',
      'Infrastructure développée',
      "Main-d'œuvre coûteuse",
    ]),
    answer: 'Marché en croissance rapide',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi pour les entrepreneurs en Asie?',
    options: shuffleArray([
      'Bureaucratie complexe',
      'Accès à internet',
      'Manque de marché',
    ]),
    answer: 'Bureaucratie complexe',
  },
  {
    question: 'Quel secteur est en plein essor pour les startups en Asie?',
    options: shuffleArray(['Technologie mobile', 'Agriculture', 'Textile']),
    answer: 'Technologie mobile',
  },
  {
    question:
      'Quel est un facteur clé de succès pour les entrepreneurs en Asie?',
    options: shuffleArray([
      'Accès au financement',
      "Coût de la main-d'œuvre",
      'Accès limité au marché',
    ]),
    answer: 'Accès au financement',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi unique pour les entrepreneurs en Asie?',
    options: shuffleArray([
      "Manque d'infrastructure",
      'Saturation du marché',
      'Réglementations laxistes',
    ]),
    answer: "Manque d'infrastructure",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Asie?",
    options: shuffleArray([
      'Accès aux marchés internationaux',
      'Faible concurrence',
      "Main-d'œuvre non qualifiée",
    ]),
    answer: 'Accès aux marchés internationaux',
  },
  {
    question: 'Quel est un secteur prometteur pour les startups en Asie?',
    options: shuffleArray([
      "Technologie de l'information",
      'Extraction minière',
      'Textile',
    ]),
    answer: "Technologie de l'information",
  },
  {
    question: 'Quel est un facteur limitant pour les entrepreneurs en Asie?',
    options: shuffleArray([
      "Accès à l'électricité",
      "Main-d'œuvre qualifiée",
      'Réglementations strictes',
    ]),
    answer: "Accès à l'électricité",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Asie?",
    options: shuffleArray([
      'Marché en croissance rapide',
      'Infrastructure développée',
      "Main-d'œuvre coûteuse",
    ]),
    answer: 'Marché en croissance rapide',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi pour les entrepreneurs en Amérique?',
    options: shuffleArray([
      'Bureaucratie complexe',
      'Accès à internet',
      'Manque de marché',
    ]),
    answer: 'Bureaucratie complexe',
  },
  {
    question: 'Quel secteur est en plein essor pour les startups en Amérique?',
    options: shuffleArray(['Technologie mobile', 'Agriculture', 'Textile']),
    answer: 'Technologie mobile',
  },
  {
    question:
      'Quel est un facteur clé de succès pour les entrepreneurs en Amérique?',
    options: shuffleArray([
      'Accès au financement',
      "Coût de la main-d'œuvre",
      'Accès limité au marché',
    ]),
    answer: 'Accès au financement',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi unique pour les entrepreneurs en Amérique?',
    options: shuffleArray([
      "Manque d'infrastructure",
      'Saturation du marché',
      'Réglementations laxistes',
    ]),
    answer: "Manque d'infrastructure",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Amérique?",
    options: shuffleArray([
      'Accès aux marchés internationaux',
      'Faible concurrence',
      "Main-d'œuvre non qualifiée",
    ]),
    answer: 'Accès aux marchés internationaux',
  },
  {
    question: 'Quel est un secteur prometteur pour les startups en Amérique?',
    options: shuffleArray([
      "Technologie de l'information",
      'Extraction minière',
      'Textile',
    ]),
    answer: "Technologie de l'information",
  },
  {
    question:
      'Quel est un facteur limitant pour les entrepreneurs en Amérique?',
    options: shuffleArray([
      "Accès à l'électricité",
      "Main-d'œuvre qualifiée",
      'Réglementations strictes',
    ]),
    answer: "Accès à l'électricité",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Amérique?",
    options: shuffleArray([
      'Marché en croissance rapide',
      'Infrastructure développée',
      "Main-d'œuvre coûteuse",
    ]),
    answer: 'Marché en croissance rapide',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi pour les entrepreneurs en Asie?',
    options: shuffleArray([
      'Bureaucratie complexe',
      'Accès à internet',
      'Manque de marché',
    ]),
    answer: 'Bureaucratie complexe',
  },
  {
    question: 'Quel secteur est en plein essor pour les startups en Asie?',
    options: shuffleArray(['Technologie mobile', 'Agriculture', 'Textile']),
    answer: 'Technologie mobile',
  },
  {
    question:
      'Quel est un facteur clé de succès pour les entrepreneurs en Asie?',
    options: shuffleArray([
      'Accès au financement',
      "Coût de la main-d'œuvre",
      'Accès limité au marché',
    ]),
    answer: 'Accès au financement',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi unique pour les entrepreneurs en Asie?',
    options: shuffleArray([
      "Manque d'infrastructure",
      'Saturation du marché',
      'Réglementations laxistes',
    ]),
    answer: "Manque d'infrastructure",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Asie?",
    options: shuffleArray([
      'Accès aux marchés internationaux',
      'Faible concurrence',
      "Main-d'œuvre non qualifiée",
    ]),
    answer: 'Accès aux marchés internationaux',
  },
  {
    question: 'Quel est un secteur prometteur pour les startups en Asie?',
    options: shuffleArray([
      "Technologie de l'information",
      'Extraction minière',
      'Textile',
    ]),
    answer: "Technologie de l'information",
  },
  {
    question: 'Quel est un facteur limitant pour les entrepreneurs en Asie?',
    options: shuffleArray([
      "Accès à l'électricité",
      "Main-d'œuvre qualifiée",
      'Réglementations strictes',
    ]),
    answer: "Accès à l'électricité",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Asie?",
    options: shuffleArray([
      'Marché en croissance rapide',
      'Infrastructure développée',
      "Main-d'œuvre coûteuse",
    ]),
    answer: 'Marché en croissance rapide',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi pour les entrepreneurs en Amérique?',
    options: shuffleArray([
      'Bureaucratie complexe',
      'Accès à internet',
      'Manque de marché',
    ]),
    answer: 'Bureaucratie complexe',
  },
  {
    question: 'Quel secteur est en plein essor pour les startups en Amérique?',
    options: shuffleArray(['Technologie mobile', 'Agriculture', 'Textile']),
    answer: 'Technologie mobile',
  },
  {
    question:
      'Quel est un facteur clé de succès pour les entrepreneurs en Amérique?',
    options: shuffleArray([
      'Accès au financement',
      "Coût de la main-d'œuvre",
      'Accès limité au marché',
    ]),
    answer: 'Accès au financement',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi unique pour les entrepreneurs en Amérique?',
    options: shuffleArray([
      "Manque d'infrastructure",
      'Saturation du marché',
      'Réglementations laxistes',
    ]),
    answer: "Manque d'infrastructure",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Amérique?",
    options: shuffleArray([
      'Accès aux marchés internationaux',
      'Faible concurrence',
      "Main-d'œuvre non qualifiée",
    ]),
    answer: 'Accès aux marchés internationaux',
  },
  {
    question: 'Quel est un secteur prometteur pour les startups en Amérique?',
    options: shuffleArray([
      "Technologie de l'information",
      'Extraction minière',
      'Textile',
    ]),
    answer: "Technologie de l'information",
  },
  {
    question:
      'Quel est un facteur limitant pour les entrepreneurs en Amérique?',
    options: shuffleArray([
      "Accès à l'électricité",
      "Main-d'œuvre qualifiée",
      'Réglementations strictes',
    ]),
    answer: "Accès à l'électricité",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Amérique?",
    options: shuffleArray([
      'Marché en croissance rapide',
      'Infrastructure développée',
      "Main-d'œuvre coûteuse",
    ]),
    answer: 'Marché en croissance rapide',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi pour les entrepreneurs en Asie?',
    options: shuffleArray([
      'Bureaucratie complexe',
      'Accès à internet',
      'Manque de marché',
    ]),
    answer: 'Bureaucratie complexe',
  },
  {
    question: 'Quel secteur est en plein essor pour les startups en Asie?',
    options: shuffleArray(['Technologie mobile', 'Agriculture', 'Textile']),
    answer: 'Technologie mobile',
  },
  {
    question:
      'Quel est un facteur clé de succès pour les entrepreneurs en Asie?',
    options: shuffleArray([
      'Accès au financement',
      "Coût de la main-d'œuvre",
      'Accès limité au marché',
    ]),
    answer: 'Accès au financement',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi unique pour les entrepreneurs en Asie?',
    options: shuffleArray([
      "Manque d'infrastructure",
      'Saturation du marché',
      'Réglementations laxistes',
    ]),
    answer: "Manque d'infrastructure",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Asie?",
    options: shuffleArray([
      'Accès aux marchés internationaux',
      'Faible concurrence',
      "Main-d'œuvre non qualifiée",
    ]),
    answer: 'Accès aux marchés internationaux',
  },
  {
    question: 'Quel est un secteur prometteur pour les startups en Asie?',
    options: shuffleArray([
      "Technologie de l'information",
      'Extraction minière',
      'Textile',
    ]),
    answer: "Technologie de l'information",
  },
  {
    question: 'Quel est un défi pour les entrepreneurs en Océanie?',
    options: shuffleArray([
      'Concurrence élevée',
      'Accès à internet',
      'Manque de marché',
    ]),
    answer: 'Concurrence élevée',
  },
  {
    question: 'Quel secteur est en plein essor pour les startups en Océanie?',
    options: shuffleArray(['Technologie', 'Agriculture', 'Textile']),
    answer: 'Technologie',
  },
  {
    question:
      'Quel est un facteur clé de succès pour les entrepreneurs en Océanie?',
    options: shuffleArray([
      'Innovation',
      "Coût de la main-d'œuvre",
      'Accès limité au marché',
    ]),
    answer: 'Innovation',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi unique pour les entrepreneurs en Océanie?',
    options: shuffleArray([
      'Réglementations strictes',
      'Saturation du marché',
      'Infrastructure insuffisante',
    ]),
    answer: 'Réglementations strictes',
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Océanie?",
    options: shuffleArray([
      'Accès aux marchés internationaux',
      'Faible concurrence',
      "Main-d'œuvre non qualifiée",
    ]),
    answer: 'Accès aux marchés internationaux',
  },
  {
    question: 'Quel est un secteur prometteur pour les startups en Océanie?',
    options: shuffleArray([
      'Technologie verte',
      'Extraction minière',
      'Textile',
    ]),
    answer: 'Technologie verte',
  },
  {
    question: 'Quel est un facteur limitant pour les entrepreneurs en Océanie?',
    options: shuffleArray([
      "Accès à l'électricité",
      "Main-d'œuvre qualifiée",
      'Réglementations strictes',
    ]),
    answer: "Accès à l'électricité",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Océanie?",
    options: shuffleArray([
      'Marché en croissance rapide',
      'Infrastructure développée',
      "Main-d'œuvre coûteuse",
    ]),
    answer: 'Marché en croissance rapide',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi pour les entrepreneurs en Océanie?',
    options: shuffleArray([
      'Bureaucratie complexe',
      'Accès à internet',
      'Manque de marché',
    ]),
    answer: 'Bureaucratie complexe',
  },
  {
    question: 'Quel secteur est en plein essor pour les startups en Océanie?',
    options: shuffleArray(['Technologie mobile', 'Agriculture', 'Textile']),
    answer: 'Technologie mobile',
  },
  {
    question:
      'Quel est un facteur clé de succès pour les entrepreneurs en Océanie?',
    options: shuffleArray([
      'Accès au financement',
      "Coût de la main-d'œuvre",
      'Accès limité au marché',
    ]),
    answer: 'Accès au financement',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi unique pour les entrepreneurs en Océanie?',
    options: shuffleArray([
      "Manque d'infrastructure",
      'Saturation du marché',
      'Réglementations laxistes',
    ]),
    answer: "Manque d'infrastructure",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Océanie?",
    options: shuffleArray([
      'Accès aux marchés internationaux',
      'Faible concurrence',
      "Main-d'œuvre non qualifiée",
    ]),
    answer: 'Accès aux marchés internationaux',
  },
  {
    question: 'Quel est un secteur prometteur pour les startups en Océanie?',
    options: shuffleArray([
      "Technologie de l'information",
      'Extraction minière',
      'Textile',
    ]),
    answer: "Technologie de l'information",
  },
  {
    question: 'Quel est un facteur limitant pour les entrepreneurs en Océanie?',
    options: shuffleArray([
      "Accès à l'électricité",
      "Main-d'œuvre qualifiée",
      'Réglementations strictes',
    ]),
    answer: "Accès à l'électricité",
  },
  {
    question: "Quel est un avantage de l'entrepreneuriat en Océanie?",
    options: shuffleArray([
      'Marché en croissance rapide',
      'Infrastructure développée',
      "Main-d'œuvre coûteuse",
    ]),
    answer: 'Marché en croissance rapide',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi pour les entrepreneurs en Océanie?',
    options: shuffleArray([
      'Bureaucratie complexe',
      'Accès à internet',
      'Manque de marché',
    ]),
    answer: 'Bureaucratie complexe',
  },
  {
    question: 'Quel secteur est en plein essor pour les startups en Océanie?',
    options: shuffleArray(['Technologie mobile', 'Agriculture', 'Textile']),
    answer: 'Technologie mobile',
  },
  {
    question:
      'Quel est un facteur clé de succès pour les entrepreneurs en Océanie?',
    options: shuffleArray([
      'Accès au financement',
      "Coût de la main-d'œuvre",
      'Accès limité au marché',
    ]),
    answer: 'Accès au financement',
  },
  {
    question: 'Quel est un défi unique pour les entrepreneurs en Océanie?',
    options: shuffleArray([
      "Manque d'infrastructure",
      'Saturation du marché',
      'Réglementations laxistes',
    ]),
    answer: "Manque d'infrastructure",
  },
]

export default Questions_Entreprenariat
